中國大半人未復工，點解股市仲可以升？

冇人生產，資本從何來

Over my dead body

之後先精彩 忍下佢先

唔番工無野做咪炒股票

股市唔反映實際經濟好耐，印錢可解決一切

咁可以全民退休
全民無條件收入

全速印銀紙

睇住隻7500，想死

扮升市等的錢入晒股市，再黎停市，等你地連仇都無得報

有經驗既人都知.所有病都係資金面前係無效的

工廠做野嗰班類人生物

有國家隊

我都等緊呢日

我6.87 準備跳樓

銀紙都唔駛印
電子化加多個零

洗乜咁麻煩 直接宣佈叫所有人係自己啲銀紙上面畫多個零咪得囉

明知 人民幣 x 1000000B == 快買==> 港股 (美刀）

咁都升先恐怖，大戶引牛再殺

忍咗十幾年等支爆

做假數 明唔明?

我都睇唔明

佢叫人復工 d人仲唔打飛機

6.65呀好消息升，壞消息爆升

明知個病過一排就解決到 做乜要比位你地入貨

唔返工咪打機囉，700呢啲手機遊戲股升到吖

香港大增至49宗，手持7500發達

發咩達呀 睇死今日又升過

你睇琴日高知逾多單確診升逾多，今日又升多800點

大陸經濟差左幾年照樣gdp可以gogogo
做慣做熟啦

0700升到要4萬入手，呢隻唔派息，但有人買？點賺錢架，d人話賺起碼十幾萬既，新手。

殺完批27900重貨熊就會free fall

發生咩事，又升

大戶係要托住，你吹咩

唔駛翻工
刺激消費！升！
增內需！升！
醫藥需求增！升！

7500😞

燒屍，煤炭股升！

信政府
不怕

其他省份醫護馳援武漢
航運需求急速上升！
航空股升！

14億人唔出得街
即食麵、零食股升！

邊個有錢邊個話事

國家隊印廢紙入市

印錢
銀行股升！
地產又升！

無後遺症咩 ？

大戶d錢都帶唔走
咪幫下國家隊手

有咩後遺症？
有超過14億人
用人命換經濟

係平衡時空。 中國又贏

屌你老母真係咁都仲有得升
飲食股咁都有得升，屌你個閪

咁易俾你估到冇人輸錢啦

今鋪仲唔爆，確診增幅30%